{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059337",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071096?place[place_type]=GID&place[gid]=1071096&place[latitude]=36.6756536741&place[longitude]=126.0717527776&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 가의도펜션"
    },
    "text": "こんにちは。泰安のカイドペンションです。 チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。 予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 入室、退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損、紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してくる炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 飲酒、娯楽などの行動はご遠慮ください。 重複予約が発生する可能性があり、全額払い戻しを受けることができます。 バーベキューの利用時間は14:00~22:00までで、料金は15000ウォンで、現地決済です。 バーベキューの予約は入室後に可能です。 一軒家の客室は駐車可能であり、利用時間はチェックイン14:00~チェックアウト12:00です。 客室情報はB棟101号から203号までで、基準人数は2人、最大人数は3人です。 A棟は独立門岩、トッテ岩、ライオン岩、ソルソムで構成されており、基準人数は4人、最大人数は6人または10人です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数から人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用時に毀損や紛失があった場合、責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。損害賠償の責任を問われることがございますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は14:00~22:00までです。料金は15000ウォンで、現地決済となります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約はどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューの予約は入室後に可能です。お気軽にスタッフにお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室は駐車可能ですか？",
            "answer": "はい、一軒家の客室は駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "A棟とB棟の客室情報を教えてください。",
            "answer": "A棟は独立門岩、トッテ岩、ライオン岩、ソルソムで構成されています。基準人数は4人で、最大人数は6人または10人です。B棟の客室情報は101号から203号まであり、基準人数は2人で、最大人数は3人です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 479
    }
}